睇到呢個體位我真係長知識

Seed

個男人係上面一邊轉一邊拍手都有啦

海洋公園？

有乜咁特別 青頭仔